有咩車識潛水，估歌名

一頁秒到錄音扮狗叫

單車 因為香港海底奇兵BMX

屌你老母